其實人死後會點樣

未拍過拖，未拖過男仔隻手， 唔想死
利:a0 毒絲
有意留tg

上世情人

假的

真係男仔先好喎 我唔係同性戀

你問死人啦

心之死